你老尾雷奧阿帕狗玩夠未

顛狗幾時死

有病睇醫生

癲*

死啦去

似你有病多啲

食藥啦死顛狗

癲你老母雞